啲電話遊戲廣告有錢宣傳但係無錢度好on9

睇shine 代言個隻 (名都recall唔到)
啲稿邊個度既, on 9到咁
shine扮三國人物, 無問題, 但係出場個刻整到氣氛好唔自然
睇到都覺老尷
一係慳返啲錢, 唔好出
一係洗多少少, 唔好用啲唔專業既廣告製作人

有冇諗過係個客堅持想做到咁？